有冇人都係未去過澳門？

而家最快係咪坐A車去港豬澳大橋轉嗰啲巴士？

有

想過大海豪賭 5百

想見澳門妹 開間酒店房有discount, 又有囡送上門

我

唔嫖唔賭，去黎把能

要快應該係船

要方便都係，想屙就屙，橋個廁所勁臭
船嗰啲都有人清潔

利申：次次到岸都見到啲清潔準備上船咁款